# Chinese translations for pyfa package.
# Copyright (C) 2020 THE pyfa'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the pyfa package.
# zhaoweny <zhaoweny@users.noreply.github.com>, 2020.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: pyfa 2.22.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-06-20 17:09+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2020-06-20 17:40+0800\n"
"Last-Translator: zhaoweny <zhaoweny@users.noreply.github.com>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified)\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.3.1\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: gui/builtinStatsViews/firepowerViewFull.py:107
msgid " DPS: "
msgstr " DPS: "

#: gui/builtinStatsViews/firepowerViewFull.py:100
msgid " Volley: "
msgstr "齐射"

#: gui/patternEditor.py:184
#, python-format
msgid "%s patterns %s clipboard"
msgstr ""

#: gui/characterEditor.py:385
#, python-format
msgid "%s skills %s clipboard"
msgstr ""

#: gui/mainMenuBar.py:73
msgid "&Backup All Fittings"
msgstr "备份所有装配(&B)"

#: gui/mainMenuBar.py:104
msgid "&Browse ESI Fittings"
msgstr "浏览游戏内装配(&B)"

#: gui/mainMenuBar.py:111
msgid "&Character"
msgstr "角色(&C)"

#: gui/mainMenuBar.py:144
msgid "&Character Editor"
msgstr "角色编辑器(&C)"

#: gui/mainMenuBar.py:70
msgid "&Close All Tabs"
msgstr "关闭所有标签页(&C)"

#: gui/mainMenuBar.py:69
msgid "&Close Tab"
msgstr "关闭标签页(&C)"

#: gui/mainMenuBar.py:150
msgid "&Damage Pattern Editor"
msgstr "伤害模型编辑器(&D)"

#: gui/mainMenuBar.py:143
msgid "&Editors"
msgstr "编辑器(&E)"

#: gui/mainMenuBar.py:92
msgid "&Export Fitting"
msgstr "导出装配(&E)"

#: gui/mainMenuBar.py:119
msgid "&Export Skills Needed"
msgstr "导出所需技能列表(&E)"

#: gui/mainMenuBar.py:66
msgid "&File"
msgstr "文件(&F)"

#: gui/mainMenuBar.py:161
msgid "&Forums"
msgstr "论坛(&F)"

#: gui/mainMenuBar.py:88
msgid "&From Clipboard"
msgstr "从剪贴板导入(&F)"

#: gui/mainMenuBar.py:135
msgid "&Global"
msgstr "全局设置(&G)"

#: gui/mainMenuBar.py:96
msgid "&Graphs"
msgstr "图表(&G)"

#: gui/mainMenuBar.py:159
msgid "&Help"
msgstr "帮助(&H)"

#: gui/mainMenuBar.py:147
msgid "&Implant Set Editor"
msgstr "植入体配置编辑器(&I)"

#: gui/mainMenuBar.py:118
msgid "&Import Character File"
msgstr "导入角色文件(&I)"

#: gui/mainMenuBar.py:91
msgid "&Import Fittings"
msgstr "导入装配(&I)"

#: gui/mainMenuBar.py:122
msgid "&Manage ESI Characters"
msgstr "管理游戏内角色(&M)"

#: gui/mainMenuBar.py:68
msgid "&New Tab"
msgstr "新标签页(&N)"

#: gui/mainMenuBar.py:95
msgid "&Optimize Fit Price"
msgstr "优化装配价格(&O)"

#: gui/mainMenuBar.py:137
msgid "&Preferences"
msgstr "偏好设置(&P)"

#: gui/mainMenuBar.py:84
msgid "&Redo"
msgstr "恢复(&R)"

#: gui/mainMenuBar.py:115
msgid "&Revert Character"
msgstr "还原角色(&R)"

#: gui/mainMenuBar.py:113
msgid "&Save Character"
msgstr "保存角色(&S)"

#: gui/mainMenuBar.py:153
msgid "&Target Profile Editor"
msgstr "目标属性编辑器(&T)"

#: gui/mainMenuBar.py:87
msgid "&To Clipboard"
msgstr "导出到剪贴板(&T)"

#: gui/mainFrame.py:689
msgid "&Turn Overrides Off"
msgstr "启用自定义属性(&T)"

#: gui/mainFrame.py:689 gui/mainMenuBar.py:131
msgid "&Turn Overrides On"
msgstr "启用自定义属性(&T)"

#: gui/mainMenuBar.py:83
msgid "&Undo"
msgstr "撤销(&R)"

#: gui/mainMenuBar.py:160
msgid "&Wiki"
msgstr "百科(&W)"

#: gui/builtinStatsViews/capacitorViewFull.py:81
msgid "0s"
msgstr "0秒"

#: gui/builtinStatsViews/rechargeViewFull.py:76
msgid "Active shield boost"
msgstr "主动维修"

#: gui/esiFittings.py:350
msgid "Add Character"
msgstr "添加角色"

#: gui/esiFittings.py:183
msgid "Add Character Error"
msgstr "添加角色错误"

#: gui/fitBrowserLite.py:17
msgid "Add Fits"
msgstr "添加装配"

#: gui/additionsPane.py:45
msgid "Additions"
msgstr "附加装备"

#: gui/itemStats.py:196
msgid "Affected by"
msgstr "影响因素"

#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewMinimal.py:85
msgid "Align time"
msgstr "起跳时间"

#: gui/aboutData.py:32
msgid "All EVE-Online related materials are property of CCP hf."
msgstr "所有 EvE Online 相关材料版权归CCP所有"

#: gui/mainFrame.py:839 gui/mainFrame.py:1014
msgid "All Files"
msgstr "所有文件"

#: gui/characterSelection.py:238
msgid "All skill prerequisites have been met"
msgstr "已达到所有技能要求"

#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewMinimal.py:112
msgid "Ammo hold"
msgstr ""

#: gui/propertyEditor.py:145
msgid "Are you sure you want to delete all overrides?"
msgstr "您确定要删除所有自定义属性吗？"

#: gui/mainFrame.py:646
msgid ""
"Are you sure you wish to ignore fitting restrictions for the current fit? "
"This could lead to wildly inaccurate results and possible errors."
msgstr "您确定要忽略当前装配资源限制吗？这可能导致不准确或错误的结果。"

#: gui/builtinStatsViews/rechargeViewFull.py:77
msgid "Armor repair amount"
msgstr "装甲修量"

#: gui/builtinStatsViews/resistancesViewFull.py:113
msgid "Armor resistance"
msgstr "装甲抗性"

#: gui/mainMenuBar.py:128
msgid "Attribute &Overrides"
msgstr "自定义属性(&O)"

#: gui/propertyEditor.py:27
msgid "Attribute Editor"
msgstr "属性编辑器"

#: gui/itemStats.py:177
msgid "Attributes"
msgstr "属性"

#: gui/builtinShipBrowser/navigationPanel.py:50
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: gui/mainFrame.py:874
msgid "Backing up {} fits to: {}"
msgstr ""

#: gui/mainMenuBar.py:73
msgid "Backup all fittings to a XML file"
msgstr "备份所有装配到XML文件"

#: gui/mainFrame.py:873 gui/mainFrame.py:904
msgid "Backup fits"
msgstr "备份装配"

#: gui/mainFrame.py:952
msgid "Be aware that already processed fits were not saved"
msgstr "请注意已处理的装配未作保存"

#: gui/additionsPane.py:78
msgid "Boosters"
msgstr "增效剂"

#: gui/esiFittings.py:32
msgid "Browse EVE Fittings"
msgstr "浏览游戏内装配"

#: gui/builtinStatsViews/resourcesViewFull.py:153
msgid "CPU"
msgstr "CPU"

#: gui/builtinStatsViews/resourcesViewFull.py:115
msgid "Calibration"
msgstr "校准"

#: gui/builtinStatsViews/capacitorViewFull.py:37
msgid "Capacitor"
msgstr "电容"

#: gui/builtinStatsViews/capacitorViewFull.py:57
msgid "Capacitor stability"
msgstr "电容稳定性"

#: gui/additionsPane.py:72 gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewMinimal.py:88
msgid "Cargo"
msgstr "货舱"

#: gui/builtinStatsViews/resourcesViewFull.py:158
msgid "Cargo bay"
msgstr "货舱"

#: gui/characterEditor.py:90 gui/esiFittings.py:341
msgid "Character"
msgstr "角色"

#: gui/characterEditor.py:137
msgid "Character Editor"
msgstr "角色编辑器"

#: gui/esiFittings.py:342
msgid "Character ID"
msgstr "角色ID"

#: gui/characterEditor.py:78
msgid "Character name already in use, please choose another."
msgstr "角色名已占用，请使用其他名称。"

#: gui/characterEditor.py:771
msgid "Character:"
msgstr "角色："

#: gui/characterSelection.py:47
msgid "Character: "
msgstr "角色："

#: gui/propertyEditor.py:39
msgid "Clear All"
msgstr "清除所有"

#: gui/propertyEditor.py:39
msgid "Clear all overrides"
msgstr "清除所有自定义属性"

#: gui/builtinStatsViews/resistancesViewFull.py:97
#: gui/builtinStatsViews/resistancesViewFull.py:169
msgid "Click to toggle between effective HP and raw HP"
msgstr "点击切换有效HP和原始HP"

#: gui/builtinStatsViews/miningyieldViewFull.py:102
msgid "Click to toggle to Firepower View"
msgstr "点击切换到火力视图"

#: gui/builtinStatsViews/firepowerViewFull.py:115
msgid "Click to toggle to Mining Yield "
msgstr "点击切换到矿物产出视图"

#: gui/additionsPane.py:84
msgid "Command"
msgstr "指令"

#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewMinimal.py:124
msgid "Command center hold"
msgstr ""

#: gui/itemStats.py:182
msgid "Compare"
msgstr "对比"

#: gui/mainFrame.py:648 gui/mainFrame.py:654
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: gui/esiFittings.py:157 gui/propertyEditor.py:146
msgid "Confirm Delete"
msgstr "删除确认"

#: gui/esiFittings.py:126 gui/esiFittings.py:169 gui/esiFittings.py:311
msgid "Connection error, please check your internet connection"
msgstr "连接错误，请检查您的网络连接"

#: gui/characterSelection.py:105
msgid "Copy Missing Skills"
msgstr "复制所需技能"

#: gui/ssoLogin.py:18
msgid "Copy and paste the block of text provided by pyfa.io"
msgstr "请复制和粘贴pyfa.io提供的字符串"

#: gui/patternEditor.py:290 gui/setEditor.py:222 gui/targetProfileEditor.py:366
msgid "Could not import from clipboard"
msgstr "无法从剪贴板导入"

#: gui/targetProfileEditor.py:359
msgid "Could not import from clipboard:"
msgstr "无法从剪贴板导入："

#: gui/patternEditor.py:283 gui/setEditor.py:218
msgid "Could not import from clipboard: unknown errors"
msgstr "无法从剪贴板导入：未知错误"

#: gui/patternEditor.py:99
msgid "Damage Pattern Editor"
msgstr "伤害模型编辑器"

#: gui/patternEditor.py:65
msgid "Damage Profile"
msgstr "伤害模型"

#: gui/patternEditor.py:53
msgid "Damage Profile name already in use, please choose another."
msgstr "伤害模型名已占用，请使用其他名称。"

#: gui/propertyEditor.py:270
#, python-format
msgid "Default Value: %0.3f"
msgstr "默认值：%0.3f"

#: gui/esiFittings.py:65
msgid "Delete from EVE"
msgstr "删除游戏内装配"

#: gui/itemStats.py:189
msgid "Dependents"
msgstr ""

#: gui/itemStats.py:174
msgid "Description"
msgstr "简介"

#: gui/mainMenuBar.py:167
msgid "Dev Tools"
msgstr "开发者工具"

#: gui/mainMenuBar.py:101 gui/mainMenuBar.py:202
msgid "Disable Fitting Re&strictions"
msgstr "关闭装配资源限制(&S)"

#: gui/esiFittings.py:156
msgid "Do you really want to delete {} ({}) from EVE?"
msgstr "真的要从游戏内删除 {} ({})吗？"

#: gui/updateDialog.py:102
msgid "Don't remind me again for this release"
msgstr "不再提示此更新"

#: gui/characterEditor.py:789
msgid "Don't see your EVE character in the list?"
msgstr "列表中没有你的EvE角色？"

#: gui/updateDialog.py:113
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: gui/builtinStatsViews/resourcesViewFull.py:157
msgid "Drone bandwidth"
msgstr "无人机带宽"

#: gui/builtinStatsViews/resourcesViewFull.py:155
msgid "Drone bay"
msgstr "无人机仓库"

#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewMinimal.py:64
msgid "Drone range"
msgstr "无人机半径"

#: gui/additionsPane.py:66
msgid "Drones"
msgstr "无人机"

#: gui/builtinStatsViews/resourcesViewFull.py:113
msgid "Drones active"
msgstr "激活的无人机"

#: gui/mainMenuBar.py:105
msgid "E&xport to ESI"
msgstr "导出到游戏(&X)"

#: gui/mainFrame.py:838
msgid "EFT text fitting files"
msgstr "EFT装配文本文件"

#: gui/targetProfileEditor.py:119
msgid "EM resistance"
msgstr "电磁抗性"

#: gui/esiFittings.py:313 gui/esiFittings.py:317 gui/esiFittings.py:325
msgid "ERROR"
msgstr "错误"

#: gui/mainFrame.py:1013
msgid "EVE API XML character files"
msgstr ""

#: gui/characterEditor.py:162
msgid "EVE SSO"
msgstr "连接到EvE"

#: gui/mainFrame.py:860
msgid "EVE XML fitting file"
msgstr "EvE装配XML文件"

#: gui/mainFrame.py:837
msgid "EVE XML fitting files"
msgstr "EvE装配XML文件"

#: gui/mainFrame.py:467
msgid "EVE XML fitting files (*.xml)|*.xml"
msgstr "EvE装配XML文件 (*.xml)|*.xml"

#: gui/mainFrame.py:809
msgid "EVEMon skills training XML file"
msgstr "EvEMon技能训练XML文件"

#: gui/mainFrame.py:808
msgid "EVEMon skills training file"
msgstr "EvEMon技能训练文件"

#: gui/builtinStatsViews/resistancesViewFull.py:61
msgid "Effective HP"
msgstr "有效HP"

#: gui/itemStats.py:192
msgid "Effects"
msgstr "效果"

#: gui/builtinStatsViews/resistancesViewFull.py:85
msgid "Electromagnetic resistance"
msgstr "电磁抗性"

#: gui/multiSwitch.py:40
msgid "Empty Tab"
msgstr "空白标签页"

#: gui/mainMenuBar.py:200
msgid "Enable Fitting Re&strictions"
msgstr "开启装配限制(&S)"

#: gui/characterEditor.py:281
msgid "Enter a name for your new Character:"
msgstr "请为新角色输入一个名称："

#: gui/characterEditor.py:83 gui/characterEditor.py:463
#: gui/characterEditor.py:898 gui/characterSelection.py:174
#: gui/mainFrame.py:897 gui/patternEditor.py:58 gui/setEditor.py:55
#: gui/targetProfileEditor.py:78
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: gui/characterEditor.py:897 gui/characterSelection.py:173
msgid "Error fetching skill information"
msgstr "无法获取技能信息"

#: gui/errorDialog.py:68
msgid "Error!"
msgstr "错误！"

#: gui/builtinStatsViews/resistancesViewFull.py:88
#: gui/targetProfileEditor.py:122
msgid "Explosive resistance"
msgstr "爆炸抗性"

#: gui/characterEditor.py:373 gui/propertyEditor.py:38
msgid "Export"
msgstr ""

#: gui/mainMenuBar.py:74
msgid "Export All Fittings to &HTML"
msgstr "导出所有装配到网页"

#: gui/mainFrame.py:947
msgid "Export Error"
msgstr "导出错误"

#: gui/esiFittings.py:224
msgid "Export Fit"
msgstr "导出装配"

#: gui/mainFrame.py:806
msgid "Export Skills Needed As..."
msgstr "导出所需技能列表到..."

#: gui/mainMenuBar.py:87
msgid "Export a fit to the clipboard"
msgstr "导出装配到剪贴板"

#: gui/esiFittings.py:211
msgid "Export fit to EVE"
msgstr "导出装配到游戏"

#: gui/mainMenuBar.py:74
msgid "Export fits to HTML file (set in Preferences)"
msgstr "导出装配到网页（通过偏好设置指定）"

#: gui/mainMenuBar.py:92
msgid "Export fitting to another format"
msgstr "导出装配为其他格式"

#: gui/mainMenuBar.py:119
msgid "Export skills needed for this fitting"
msgstr "导出使用本装配所需技能"

#: gui/mainFrame.py:828
msgid "Exporting skills needed..."
msgstr "正在导出所需技能..."

#: gui/builtinStatsViews/capacitorViewFull.py:90
msgid "Extra stats"
msgstr "额外状态"

#: gui/esiFittings.py:294
msgid "Failed to generate export data"
msgstr "无法生成导出数据"

#: gui/aboutData.py:34
msgid "Fat Cow Icons by fatcow.com - Creative Commons Attribution 3.0 License"
msgstr ""

#: gui/esiFittings.py:44
msgid "Fetch Fits"
msgstr "获取装配"

#: gui/esiFittings.py:111
msgid "Fetching fits, please wait..."
msgstr "正在获取装配，请稍候..."

#: gui/mainMenuBar.py:81
msgid "Fi&t"
msgstr "装配(&T)"

#: gui/builtinStatsViews/resourcesViewFull.py:156
msgid "Fighter bay"
msgstr "铁骑舰载机仓库"

#: gui/builtinStatsViews/resourcesViewFull.py:114
msgid "Fighter squadrons active"
msgstr "激活的铁骑舰载机中队"

#: gui/additionsPane.py:69
msgid "Fighters"
msgstr "铁骑舰载机"

#: gui/builtinStatsViews/firepowerViewFull.py:43
msgid "Firepower"
msgstr "火力"

#: gui/mainFrame.py:186
msgid "Fittings"
msgstr "装配列表"

#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewMinimal.py:110
msgid "Fleet hangar"
msgstr "舰队机库"

#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewMinimal.py:113
msgid "Fuel bay"
msgstr "燃料机库"

#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewMinimal.py:122
msgid "Gas hold"
msgstr "气态矿物仓库"

#: gui/mainFrame.py:905
msgid "Generating HTML file at: {}"
msgstr ""

#: gui/characterEditor.py:778
msgid "Get Skills"
msgstr "获取技能列表"

#: gui/mainMenuBar.py:161
msgid "Go to EVE Online Forum thread"
msgstr "转到EvE Online论坛讨论贴"

#: gui/mainMenuBar.py:160
msgid "Go to wiki on GitHub"
msgstr "转到GitHub上的百科页"

#: gui/characterSelection.py:102
msgid "Grant Missing Skills"
msgstr ""

#: gui/builtinShipBrowser/navigationPanel.py:53
#: gui/builtinShipBrowser/navigationPanel.py:147
msgid "Hide empty ship groups"
msgstr "隐藏空的舰船类型"

#: gui/builtinStatsViews/rechargeViewFull.py:78
msgid "Hull repair amount"
msgstr "结构修量"

#: gui/builtinStatsViews/resistancesViewFull.py:114
msgid "Hull resistance"
msgstr "结构抗性"

#: gui/setEditor.py:62
msgid "Implant Set"
msgstr "植入体配置"

#: gui/setEditor.py:122
msgid "Implant Set Editor"
msgstr "植入体配置编辑器"

#: gui/setEditor.py:50
msgid "Implant Set name already in use, please choose another."
msgstr "植入体配置名已使用，请选择其他名称。"

#: gui/additionsPane.py:75 gui/characterEditor.py:161
msgid "Implants"
msgstr "植入体"

#: gui/characterEditor.py:372 gui/propertyEditor.py:37
msgid "Import"
msgstr ""

#: gui/mainFrame.py:947
msgid "Import Error"
msgstr "导入错误"

#: gui/characterEditor.py:442
msgid "Import Skills"
msgstr "导入技能"

#: gui/mainMenuBar.py:88
msgid "Import a fit from the clipboard"
msgstr "从剪贴板导入装配"

#: gui/mainMenuBar.py:118
msgid "Import characters into pyfa from file"
msgstr "从文件导入角色信息"

#: gui/mainMenuBar.py:91
msgid "Import fittings into pyfa"
msgstr "从文件导入装配"

#: gui/propertyEditor.py:37 gui/propertyEditor.py:38
msgid "Import overrides"
msgstr "导入自定义属性"

#: gui/propertyEditor.py:106
msgid "Import pyfa override file"
msgstr "导入Pyfa自定义配置文件"

#: gui/esiFittings.py:64
msgid "Import to pyfa"
msgstr "导入到Pyfa"

#: gui/mainFrame.py:1020
msgid "Importing Character..."
msgstr "正在导入角色..."

#: gui/mainFrame.py:845
msgid "Importing fits"
msgstr "正在导入装配"

#: gui/characterEditor.py:440
msgid ""
"Importing skills into this character will set the skill levels as pending. "
"To save the skills permanently, please click the Save button at the bottom "
"of the window after importing"
msgstr ""
"导入技能到该角色将设置技能等级为等待状态。若需要永久保存技能，请在导入后点击"
"窗口底部的保存按钮"

#: gui/builtinStatsViews/resistancesViewFull.py:115
msgid "Incoming damage pattern"
msgstr "伤害分布"

#: gui/targetProfileEditor.py:50
msgid "Incorrect formatting (decimals only)"
msgstr "格式无效（仅允许小数）"

#: gui/targetProfileEditor.py:52
msgid "Incorrect range (must be 0-100)"
msgstr "范围无效（必须是 0-100）"

#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewMinimal.py:118
msgid "Industrial ship hold"
msgstr ""

#: gui/mainFrame.py:893
msgid "Invalid Path"
msgstr "无效路径"

#: gui/esiFittings.py:198
msgid "Invalid Token"
msgstr "无效登录信息"

#: gui/itemStats.py:58
msgid "Item stats"
msgstr "物品属性"

#: gui/builtinStatsViews/resistancesViewFull.py:87
#: gui/targetProfileEditor.py:121
msgid "Kinetic resistance"
msgstr "动能抗性"

#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewMinimal.py:117
msgid "Large ship hold"
msgstr ""

#: gui/builtinStatsViews/capacitorViewFull.py:77
#: gui/builtinStatsViews/capacitorViewFull.py:171
msgid "Lasts "
msgstr "可维持"

#: gui/builtinStatsViews/resourcesViewFull.py:112
msgid "Launcher hardpoints"
msgstr "发射器"

#: gui/characterEditor.py:343
msgid "Level"
msgstr "技能等级"

#: gui/characterEditor.py:591 gui/characterEditor.py:616
#: gui/characterEditor.py:649
msgid "Level {}"
msgstr "等级"

#: gui/characterEditor.py:532
msgid "Level {}d"
msgstr "等级"

#: gui/mainFrame.py:273
msgid "Loading previous fits..."
msgstr "正在打开之前的装配..."

#: gui/characterEditor.py:794
msgid "Log In with EVE SSO"
msgstr "通过EVE登录"

#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewMinimal.py:111
msgid "Maintenance bay"
msgstr "维护机库"

#: gui/mainFrame.py:672
msgid "Manage Characters"
msgstr "管理角色"

#: gui/mainFrame.py:182
msgid "Market"
msgstr "市场"

#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewMinimal.py:121
msgid "Material bay"
msgstr "矿物机库"

#: gui/targetProfileEditor.py:124
msgid "Maximum speed"
msgstr "亚光速航速"

#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewMinimal.py:116
msgid "Medium ship hold"
msgstr "中型舰船机库"

#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewMinimal.py:120
msgid "Mineral hold"
msgstr "矿物机库"

#: gui/builtinStatsViews/miningyieldViewFull.py:39
msgid "Mining Yield"
msgstr "矿物产出"

#: gui/itemStats.py:170
msgid "Mutations"
msgstr "变质"

#: gui/esiFittings.py:300
msgid "Need at least one ESI character to export"
msgstr "请为导出至少选择一个游戏内角色"

#: gui/esiFittings.py:114
msgid "Need at least one ESI character to fetch"
msgstr "请为获取至少选择一个游戏内角色"

#: gui/builtinShipBrowser/navigationPanel.py:51
msgid "New fitting"
msgstr "新装配"

#: gui/characterSelection.py:230
msgid "No active fit"
msgstr "没有选中的装配"

#: gui/characterEditor.py:855
msgid "None"
msgstr ""

#: gui/additionsPane.py:87
msgid "Notes"
msgstr "备注"

#: gui/mainMenuBar.py:167
msgid "Open &Dev Tools"
msgstr "打开开发者工具(&D)"

#: gui/characterSelection.py:150
msgid "Open Character Editor"
msgstr "打开角色编辑器"

#: gui/mainFrame.py:1011
msgid "Open One Or More Character Files"
msgstr "打开多个角色文件"

#: gui/mainFrame.py:835
msgid "Open One Or More Fitting Files"
msgstr "打开多个装配文件"

#: gui/mainMenuBar.py:166
msgid "Open Wid&gets Inspect tool"
msgstr "打开控件检查工具(&G)"

#: gui/mainMenuBar.py:166
msgid "Open Widgets Inspect tool"
msgstr "打开控件检查工具"

#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewMinimal.py:119
msgid "Ore hold"
msgstr "矿石机库"

#: gui/builtinStatsViews/rechargeViewFull.py:75
msgid "Passive shield recharge"
msgstr "被动回充"

#: gui/patternEditor.py:295
msgid "Patterns exported to clipboard"
msgstr "伤害模型已导出到剪贴板"

#: gui/patternEditor.py:276 gui/setEditor.py:210
msgid "Patterns successfully imported from clipboard"
msgstr "从剪贴板导入伤害模型成功"

#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewMinimal.py:125
msgid "Planetary goods hold"
msgstr "星系开发机库"

#: gui/mainFrame.py:722
msgid "Please Wait..."
msgstr "请稍候..."

#: gui/esiFittings.py:281
msgid "Please select an active fitting in the main window"
msgstr "请在主窗口选择一个装配"

#: gui/characterEditor.py:758
msgid "Please select another character or make a new one."
msgstr "请选择另一角色或创建新角色。"

#: gui/mainFrame.py:896
msgid "Please verify path location pyfa's preferences."
msgstr "请确认Pyfa偏好保存位置。"

#: gui/builtinStatsViews/resourcesViewFull.py:154
msgid "PowerGrid"
msgstr "PG"

#: gui/preferenceDialog.py:31
msgid "Preferences"
msgstr "偏好设置"

#: gui/builtinStatsViews/priceViewFull.py:40
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: gui/targetProfileEditor.py:372
msgid "Profiles exported to clipboard"
msgstr "目标属性已导出到剪贴板"

#: gui/targetProfileEditor.py:352
msgid "Profiles successfully imported from clipboard"
msgstr "已成功从剪贴板导入目标属性"

#: gui/additionsPane.py:81
msgid "Projected"
msgstr "环境效果"

#: gui/aboutData.py:49
msgid ""
"Pyfa (the Python Fitting Assistant) is an open-source standalone application "
"able to create and simulate fittings for EVE-Online SciFi MMORPG with a very "
"high degree of accuracy. Pyfa can run on all platforms where Python and "
"wxWidgets are supported."
msgstr ""
"Python装配助手（the Python Fitting Assistant, Pyfa）是一个开源独立应用，可用"
"于为星战前线（EvE Online）创建和模拟非常准确的装配方案。Pyfa可在python和"
"wxWidgets支持的所有平台运行。"

#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewMinimal.py:126
msgid "Quafe hold"
msgstr ""

#: gui/targetProfileEditor.py:126
msgid "Radius"
msgstr "信号半径"

#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewMinimal.py:61
msgid "Range"
msgstr "锁定范围"

#: gui/mainFrame.py:653
msgid ""
"Re-enabling fitting restrictions for this fit will also remove any illegal "
"items from the fit. Do you want to continue?"
msgstr "重新启用装配限制将删除所有无效物品。您要继续吗？"

#: gui/builtinShipBrowser/navigationPanel.py:56
msgid "Recent Fits"
msgstr "最近使用的装配"

#: gui/builtinStatsViews/rechargeViewFull.py:43
msgid "Recharge rates"
msgstr "回充速度"

#: gui/mainMenuBar.py:84
msgid "Redo the most recent undone action"
msgstr "恢复最近一次撤销的操作"

#: gui/characterSelection.py:68
msgid "Refresh Skills"
msgstr "刷新技能"

#: gui/builtinStatsViews/rechargeViewFull.py:86
msgid "Reinforced"
msgstr "加强回充"

#: gui/builtinStatsViews/outgoingViewFull.py:66
#: gui/builtinStatsViews/outgoingViewMinimal.py:65
msgid "Remote Reps"
msgstr "遥修"

#: gui/esiFittings.py:353
msgid "Remove Character"
msgstr "删除角色"

#: gui/propertyEditor.py:70
msgid "Remove Overides for Item"
msgstr "删除物品的自定义属性"

#: gui/itemStats.py:185
msgid "Requirements"
msgstr "技能需求"

#: gui/builtinStatsViews/resistancesViewFull.py:47
msgid "Resistances"
msgstr "抗性"

#: gui/builtinStatsViews/resourcesViewFull.py:84
msgid "Resources"
msgstr "装配资源"

#: gui/esiFittings.py:334
msgid "SSO Character Management"
msgstr "游戏内人物管理"

#: gui/ssoLogin.py:13 gui/ssoLogin.py:47
msgid "SSO Login"
msgstr "通过EVE登录"

#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewMinimal.py:123
msgid "Salvage hold"
msgstr "打捞件机库"

#: gui/mainFrame.py:859
msgid "Save Backup As..."
msgstr "保存备份为..."

#: gui/mainMenuBar.py:114
msgid "Save Character &As..."
msgstr "保存角色为...(&A)"

#: gui/characterEditor.py:282
msgid "Save Character As..."
msgstr "保存角色为..."

#: gui/mainFrame.py:466
msgid "Save Fitting As..."
msgstr "保存装配为..."

#: gui/propertyEditor.py:129
msgid "Save Overrides As..."
msgstr "保存自定义属性为..."

#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewMinimal.py:62
msgid "Scan res."
msgstr "扫描精度"

#: gui/builtinShipBrowser/navigationPanel.py:61
msgid "Search fittings"
msgstr "搜索装配"

#: gui/characterEditor.py:356
#, python-brace-format
msgid "Sec Status: {0:.2f}"
msgstr "安全等级: {0:.2f}"

#: gui/characterEditor.py:914
msgid "Security Status is used in some CONCORD hull calculations"
msgstr "安全等级会用于计算CONCORD警察船体属性"

#: gui/esiFittings.py:284
msgid "Sending request and awaiting response"
msgstr "正在发送请求和接收响应"

#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewMinimal.py:63
msgid "Sensor str."
msgstr "传感器强度"

#: gui/characterEditor.py:907
msgid "Set Security Status"
msgstr "设置安全等级"

#: gui/setEditor.py:229
msgid "Sets exported to clipboard"
msgstr "植入体配置已导出到剪贴板"

#: gui/characterEditor.py:326
msgid ""
"Setting an Alpha clone does not replace the character's skills, but rather "
"caps them to Alpha levels."
msgstr ""
"设置为阿尔法克隆不会替换角色技能等级，但会设置技能等级上限为阿尔法状态。"

#: gui/builtinStatsViews/resistancesViewFull.py:112
msgid "Shield resistance"
msgstr "护盾抗性"

#: gui/builtinShipBrowser/navigationPanel.py:48
msgid "Ship groups"
msgstr "舰船类型"

#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewMinimal.py:114
msgid "Ship hold"
msgstr ""

#: gui/builtinShipBrowser/navigationPanel.py:151
msgid "Show empty ship groups"
msgstr "显示空的舰船类型"

#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewMinimal.py:86
msgid "Signature"
msgstr "信号半径"

#: gui/targetProfileEditor.py:125
msgid ""
"Signature radius\n"
"Leave blank for infinitely big value"
msgstr ""
"信号半径\n"
"保持为空表示信号半径无限大"

#: gui/aboutData.py:33
msgid ""
"Silk Icons Set by famfamfam.com - Creative Commons Attribution 2.5 License"
msgstr ""

#: gui/characterEditor.py:342
msgid "Skill"
msgstr "技能"

#: gui/characterEditor.py:160
msgid "Skills"
msgstr "技能列表"

#: gui/characterSelection.py:242
msgid "Skills required:"
msgstr "所需技能："

#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewMinimal.py:115
msgid "Small ship hold"
msgstr ""

#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewMinimal.py:84
msgid "Speed"
msgstr "亚光速航速"

#: gui/builtinStatsViews/capacitorViewFull.py:171
msgid "Stable: "
msgstr "稳定："

#: gui/characterEditor.py:901
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: gui/characterEditor.py:901
msgid "Successfully fetched skills"
msgstr "成功获取到技能列表"

#: gui/builtinStatsViews/rechargeViewFull.py:87
msgid "Sustained"
msgstr "持续回充"

#: gui/targetProfileEditor.py:86
msgid "Target Profile"
msgstr "目标属性"

#: gui/targetProfileEditor.py:130
msgid "Target Profile Editor"
msgstr "目标属性编辑器"

#: gui/targetProfileEditor.py:73
msgid "Target Profile name already in use, please choose another."
msgstr "目标属性名已使用，请选择其他名称。"

#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewMinimal.py:38
msgid "Targeting && Misc"
msgstr "目标锁定和其他"

#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewMinimal.py:60
msgid "Targets"
msgstr "最大锁定数"

#: gui/mainFrame.py:810
msgid "Text skills training file"
msgstr "技能列表文本文件"

#: gui/mainFrame.py:950
msgid "The following error was generated"
msgstr "Pyfa 遇到以下错误"

#: gui/mainFrame.py:894
msgid "The following path is invalid or does not exist:"
msgstr "下述路径无效或不存在："

#: gui/characterEditor.py:463
msgid "There was an error importing skills, please see log file"
msgstr "导入技能列表出错，详见日志文件"

#: gui/esiFittings.py:196
msgid ""
"There was an error validating characters' SSO token. Please try logging into "
"the character again to reset the token."
msgstr "验证EvE角色登录信息出错，请重试登录以刷新信息。"

#: gui/esiFittings.py:179
msgid ""
"There was an issue starting up the localized server, try setting Login "
"Authentication Method to Manual by going to Preferences -> EVE SS0 -> Login "
"Authentication Method. If this doesn't fix the problem please file an issue "
"on Github."
msgstr ""
"无法启动本地服务器，请尝试转到偏好设置->EVE SSO->登录验证方法并设置为手动模"
"式。如果仍然遇到问题，请在Github填写issue以报告该问题。"

#: gui/builtinStatsViews/resistancesViewFull.py:86
#: gui/targetProfileEditor.py:120
msgid "Thermal resistance"
msgstr "热能抗性"

#: gui/builtinStatsViews/miningyieldViewFull.py:89
msgid "Total"
msgstr "总容量"

#: gui/builtinStatsViews/capacitorViewFull.py:67
msgid "Total: "
msgstr "总容量："

#: gui/itemStats.py:166
msgid "Traits"
msgstr "特征"

#: gui/builtinStatsViews/resourcesViewFull.py:111
msgid "Turret hardpoints"
msgstr "炮台"

#: gui/mainMenuBar.py:83
msgid "Undo the most recent action"
msgstr "撤销最近一次操作"

#: gui/characterEditor.py:614
msgid "Unlearn"
msgstr "忘掉"

#: gui/updateDialog.py:54
msgid "Update Available"
msgstr "有更新可用"

#: gui/ssoLogin.py:60
msgid "Waiting for character login through EVE Single Sign-On."
msgstr "正在等待角色通过EvE登录。"

#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewMinimal.py:87
msgid "Warp Speed"
msgstr "曲速航速"

#: gui/characterEditor.py:757
msgid "You cannot link All 0 or All 5 characters to an EVE character."
msgstr "你不能关联全0级或全5级到一个EvE角色。"

#: gui/characterEditor.py:76
msgid "You must supply a name for the Character!"
msgstr "您必须填写一个角色名！"

#: gui/setEditor.py:48
msgid "You must supply a name for the Implant Set!"
msgstr "您必须填写一个植入体配置名！"

#: gui/patternEditor.py:51
msgid "You must supply a name for your Damage Profile!"
msgstr "您必须填写一个伤害模型名！"

#: gui/targetProfileEditor.py:71
msgid "You must supply a name for your Target Profile!"
msgstr "您必须填写一个目标属性名！"

#: gui/characterEditor.py:372 gui/patternEditor.py:171 gui/setEditor.py:148
#: gui/targetProfileEditor.py:221
msgid "from"
msgstr ""

#: gui/errorDialog.py:69
msgid "pyfa error"
msgstr "Pyfa错误"

#: gui/errorDialog.py:76
msgid ""
"pyfa has experienced an unexpected issue. Below is a message that contains "
"crucial \n"
"information about how this was triggered. Please contact the developers with "
"the \n"
"information provided through the EVE Online forums or file a GitHub issue."
msgstr ""
"Pyfa遇到了未知问题。下方文本框显示了该问题如何发生的关键信息。\n"
"请通过EvE论坛或GitHub issue联系开发者，并提供下方文本框中的信息。"

#: gui/aboutData.py:31
msgid "pyfa is released under GNU GPLv3 - see included LICENSE file"
msgstr ""
"pyfa基于GNU通用公共许可证第三版(GPLv3)发布 - 详见应用目录下的LICENSE文件"

#: gui/characterEditor.py:373 gui/patternEditor.py:172 gui/setEditor.py:149
#: gui/targetProfileEditor.py:222
msgid "to"
msgstr ""

#: gui/itemStats.py:87
#, python-brace-format
msgid "{context}Stats: {name}{debug_info}"
msgstr ""

#: gui/characterEditor.py:284
msgid "{} Copy"
msgstr "复制{}"

#: gui/setEditor.py:161
msgid "{} implant sets {} clipboard"
msgstr "{}植入体配置{}剪贴板"

#: gui/targetProfileEditor.py:234
msgid "{} profiles {} clipboard"
msgstr "{}目标属性{}剪贴板"

#~ msgid "drone"
#~ msgstr "无人机"

#~ msgid "miner"
#~ msgstr "采矿器"

#~ msgid "turret"
#~ msgstr "炮台"

#~ msgid "weapon"
#~ msgstr "武器"
